smartone sales入

12月完約，而家用緊3HK $168全速無限plan
但廢到仆街想轉番Smt，唔要5G，4.5G就ok

請出招

街霸出post玩街霸

唔係真係就嚟完約

Pish

點廢法